維園！啪啪啪！

3點鐘，啪啪啪！！

甴蚛平